好想死救命

今次佢真係走啦
佢唔會返㗎啦 點算啊

快d去 加油

去邊

放手啦

去世

唔係你既就唔係你既
佢唔愛你 你送層樓比佢都無用

你個名係咪首歌嚟㗎
如果係嘅話 我幾鍾意聽 好似係

係呀 雖然首歌得一句 係咁loop
不過都幾好聽

晚晚都失眠

正嘢

又係你啊